贏國或已移除南海島嶼飛彈

睇黎習種真係好驚 trump 會打穫佢

Hong Kong (CNN) — Beijing may have removed missile systems from a disputed island in the South China Sea even as it accused the US of sending "attacking weapons" to the region.

The deployment of a number of missile systems to the Spratly and Paracel Islands in May sparked an angry rebuke from Washington about Beijing's "militarization" of the sea, almost all of which is claimed by China.

It was followed by a B-52 bomber flyover of the Spratlys this week, which the US said was part of a "routine training mission.

中國或成最大嬴家

終蟈或...

人地話亮劍都冇話亮導彈
可能同侵侵格劍呢

大陸一邊"粒水"一邊叫環球時報出post俾人民打飛機!

上個月先扮傳實際廣泛鳩吹打沉美帝2隻艦，今次應該點寫好呢？？？

CCTVB點算

支那咁多党高層喺美國做人質
唔拆隨時咁侵侵喺美國抄家

有分析認為，中国將成最大贏家

cctvb 報唔報都係問題啦

分析認為有助區內穩定，中国勢成最大贏家

cnn = fake news

CCTVB too

連登仔話CNN係左膠fake news
聽住先好喇

咁快縮，亮劍啦撚樣

唔報出黎

有消息人士透露贏國會部署更先進的隱形導彈